(整合)可以無大台不可以無指標，就輸啦！！！！

近日大量風向撚，仲要吹極端風向，要令運動歸邊再俾人加以罪名，大家要記住無大台但有指標，我地一齊整合大方向

文化篇

1.神獸文化
指標：1.有人手持武器踩場 2.有人先郁手(即使無武器) 總括嚟講「被動觸發」
文宣：以武制暴因為多次原告變被告，警狗放走施襲者
做法：清晰記錄前因，熄機開遮召喚，集中手腳關節(唔致命但手尾長，無血唔血腥)

2.裝修文化
指標：1.黑紅藍黃分類 2.只針對大是大非 3.不要無故/突然加入自己喜好目標
文宣：打倒黑勢力，因為目標協助黑社會犯罪
做法：對準清算名單，裝修裝飾後張貼罪行大字報

戰略篇

1.陣地戰
排陣：1.盾及救火 2.近遠攻隊 3.遠攻隊 4.和理非及支援
文宣：對抗警畜打壓集會及遊行自由，保護市民不受警畜濫暴，讓市民安全離開
做法：1排起防線守TG及彈，2排夾雜近(打狗棒)遠攻(土火魔)防狗推進，3排第二浸遠攻(土魔)保護撒離，4排和理非及支援製造土元素急救品運送到前線...1-3排必須覺醒，未有覺悟請勿做前排，會卡死手足

2.遊擊隊
排陣：數人為小隊(裝修或魔法組或捉落單)
文宣：對抗黑勢力及癲狂越權警畜
做法：10分鐘內達到小任務，真正Be water，打亂警畜部署及士氣

生活篇

1.文宣組
做法：
1.必須解釋前因後果，深黃以外好多人唔係緊貼運動發展，一定唔可以本著「運動咗咁耐都知㗎啦」嘅心態，一定要重覆散播各項做法的前因，如跳閘、爆鐵、裝修、神獸...

2.承認責任，波及無辜一定要道歉及承認，絕對唔可以學警畜造假轉移視線，但可留白俾接收者自己思考，例如105火攻或爆鐵，一方面承認所為加上解釋做法及動機，未發生721 831前示威者係排隊買飛，另方面絕不照單全收，如觀塘站，留下時序證據留白等讀者思考，不必一面倒推卸，反而會令人放低立場

3.先後輕重勿失焦，個人認為可守依個法則，政>警>黑>藍，最先放大同攻擊政府問題，順序係警畜 黑社會 藍絲。因為政府係涉及整個大局，警畜涉及知法犯法同濫權，黑勢力涉及傷人，所以有政府先煲政府，政府龜縮無議題就煲警畜

本文唔係要討論仲做唔做，例如陣地戰，我都唔建議死守，依樣留待落場前線到時再討論。本文旨在提醒大家各事項指標準則，勿忘初衷！！

特別一提再提，文宣絕對不可少不可棄，一定要戒除「要明就明㗎啦」「唔明果d成4個月啦唔會明㗎啦」一嚟打仗要出師有名，對手唔明都做緊俾國際睇，二嚟正如上面講過，除咗深黃有緊貼運動，淺黃中立淺藍都要日日提醒，先有機會令運動更見希望！

大家開放討論同加插

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

文宣國際線要你幫手

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

自推，一定要整理再出發！！！
再咁俾政府帶落去一定輸

推，一定要整理再出發！！！
再咁俾政府帶落去一定輸

【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

推

可唔可以整文宣? 想貼街

國際輿論開始轉風向：

BBC:

Anti-government marches in Hong Kong have ended in rioting, with attacks on government offices, a metro station and businesses with ties to mainland China.

CNN:

Violent protests which began Friday stretched into the early hours of Saturday, beyond the midnight deadline when the new anti-mask regulations began. They spread out across the city and soon devolved into violent clashes, with protesters throwing petrol bombs and police responding with pepper spray and tear gas.

UN rights chief :

UN human rights chief Michelle Bachelet said Saturday she was “troubled” by Hong Kong’s increasingly violent pro-democracy protests

開始無人話警察武力不對等，國際開始支持港府。再係咁落去，美國人權及民主法案好可能被否決

可唔可以做多D外國文宣 (Twitter), 唔好覺得有班人會做, 人人都要文宣!!

無錯呀！！！！文宣不可少不可棄
一定要不斷散播 深化 解釋 拆彈

訓前幫你推

「認真」各位手足 借東風啊！！！

空氣推

Push 俾多啲人睇

讚讚讚讚讚！

Push 俾多啲人睇
打得好辛苦

幫推

訓醒幫你推

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

沒錯，要有原則同信念，唔好為破壞而破壞

推爆

屌你班煩膠標題黨
乜鳩都就輸就輸
你幾時見過人打仗日撚日話自己就輸嫁